英女皇對哈里失去耐性 擬褫奪3項軍方頭銜

英國哈里王子與妻子梅根去年初宣布淡出英國王室，但仍然成為社會焦點。外媒報道指，英女王對哈里王子及梅根失去耐性，在為期一年的「過渡期」結束後，決定褫奪哈里王子3項軍方頭銜，包括皇家海軍陸戰隊榮譽上校稱號。

哈里王子與梅根淡出英國王室設為期一年的「過渡期」，據英國王室消息人士指，當哈里王子正式脫離王室後，王室將會褫奪哈里王子的職位及頭銜。

英國《每日快報》報道指，哈里王子及梅根於美國加州開展他們的平凡人生活後，王室將會把這些職位重新安排給其他高級王室成員，包括威廉王子及安妮公主。王室會向英女王推薦人選，她擁有最終任命及決定權。

哈里王子及梅根於去年1月中在桑德靈厄姆宮（Sandringham）就淡出王室的過渡期作談判，希望雙方可以各退一步達成協議，但英女王堅決拒絕讓二人繼續獲得王室贊助。

他們將於3月就淡出英國王室的過渡期進行商討，估計哈里王子會失去3項王室頭銜，包括他於2017年繼承菲臘親王（Prince Philip） 的皇家海軍陸戰榮譽上校、皇家空軍上將及皇家海軍司令。

https://inews.hket .com/article/2870071

屌你咩唔肯履行作為王室既義務，但又想有王室既資助

哈里王子及梅根於去年1月中在桑德靈厄姆宮（Sandringham）就淡出王室的過渡期作談判，希望雙方可以各退一步達成協議，但英女王堅決拒絕讓二人繼續獲得王室贊助。

仲想有資助？西女人躝返去你美國啦

其實是非曲直都好清楚

點解哈利夫婦仲要咁做？
定有後著？

將RM Captain General 翻譯做上校
經濟日報水平夠晒低

衣條哈里真係傻傻地

有人唔做做狗既最佳例子

唔係統帥咩, 雖然掛名

真係慘
比個黑鬼嫁入去 我估事頭婆都係想息事寧人
橫掂皇位都唔會轉去哈利條線
點鬼知而家條黑鬼令到個孫都冇埋

統帥就啱la
上校個rank 遠低於captain general

你估佢想要黑孫

覺得件事唔係咁簡單
梅根可能係deep state 黎 想污染埋皇室但比英女皇起左出黎 哈利都加入左

上校係colonel

依D霉根真係跟足一世

職業唔再係兒子
唔知靠咩搵食呢?
皇室kol?

個孫係哈利喎 你係咪搞錯左
哈利個仔係"息"

哈里先係孫喎

DEEP STATE 唔搞埋英女皇？
DEEP STATE 咁L癈

以為你講佢後代
冇左哈利有乜所謂
廢柴一名

其實哈里咁反叛係咪幫佢阿媽報仇

上面回左

霉根

想唔做皇家任務

有007睇住

咁下一步係咪殺埋英女皇全家，跟住哈利繼任，再統治全國？

007都搞唔掂
Deep state is a joke?

咪撚再自認皇室啦
仲皇室kol

點解陸軍要特別低級嘅

屬BLM 左膠技倆

仲係咪royal級

本身陸軍唔係英國官方組成，係每個地方既民兵團自己集結，去到二戰個時先由一班雜牌軍聯合番出嚟

唔係讀 蝨？（正字唔識寫）

長期同皇室作對。所以無皇家頭銜

簽左唔知netflix 定disney +啦

蠢人不嬲都走埋一齊

deep state 大戰 reptilian

唔知外星女王同deep state 邊個會贏

男人都係衰咸濕

大種弱智乞衣

有飯唔食走走去食屎

又deep state

其實人地娶黑人女性有咩問題？

但都幫到皇室個形象既 多個黑人
但個黑人唔幫自己果下大wok

其實係咪一定要將個重點擺落''黑''度?

個個都話搞移民但個個都係咁光明正大地玩racism?

笑撚到我嘰嘰聲

點撚樣各退一步
依加係你要放棄皇室身分 唔係事頭婆要你走
你要退就你自己退飽佢

連登仔個個黃皮白心

同眨為庶民冇分別

污染左皇室血統

走啦屌你老母。

王室就係要傳統，講血統，而家娶個黑人

你肯定英國皇室咁撚講血統唔係deep state

其實冇問題
而家係哈里夫婦自己walk out
關咩事

定你覺得英女王令佢地出走？

唔譯做總務部長已經進步咗

哈利庶人

仲有johnny english睇住

唔想返工 但係又想老細繼續出糧
真係好貼地 好了解平民心態

其實離開王室都唔係問題，當冇人明白你幾唔想做王室，但唔好又要走又要奶著數

件垃圾唔係好彩生喺皇室
乜都唔係

梅根快啲同哈里離婚
想睇個傻閪人又冇錢又冇既境況

就咁叫曾孫都ok嘅

咁咪仲好
佢哋可以賣多一季題材俾Netflix

香港人係咁
歧視膚色深過自己嘅人
你未慣？

THE REASON for the British Army not having the prefix 'Royal' is because only certain regiments and corps are called 'Royal'. The prefix Royal before the title of a unit is considered an award in much the same way as a battle honour.

UNLIKE the Army, the Navy has always been a single, national organisation. To defend his realm, Alfred the Great founded the English navy as a large but single unit. For his land forces, he relied on a number of armies supplied by the shires. thus, although not titled as such, the navy was truly 'Royal'. This pattern continued for centuries. The nobles had their own armies which were expected to rally round the sovereign in times of crisis.

Source: The Guardian

Sor 襟錯

好合理

Netflix + spotify
好和味

都唔知個啲歧視嘅人係咪無BNO

曾孫正寫係「息」
但粵音係sak7
兩個都無錯
一個係字一個係音

女皇喺佢地婚禮嗰日係無咩表情 (好似)
Prince Philip 就係咁睇本場刊

派特工買起條閪女人未

哈里離左婚咪死返英國
有阿爸阿哥照住，點會兜踎

要傳都傳比至儲查理斯先

哈里 你唔做畀我做嘛

其實就「娶黑人」呢樣嘢其實係冇乜問題嘅
但係呢條八婆一入皇室就現曬形
拎皇室嘅錢同埋特權, 但係日日夜夜話要打到帝國主義, 做慈善, 做曬啲左膠最鍾意嘅偽善行為
帶頭改皇室規矩
離間哈利同埋其他皇室成員
炒冷飯叫哈利去驗血緣
事頭婆都忍啦
你老母臭閪係力加八婆叫哈里同皇室脫離關係
但係又要返啲皇室特權同埋援助金

你咪睇下問題出喺邊囉

你估佢真係唔想做咩
玩出禍咋

會俾英國人日日恥笑囉
本身都多人唔妥佢

使乜
人地自己自爆咁朱西
007都唔使出動

咪玩一定唔會畀佢返英國
一定變第二個愛德華八世
都死嗰刻都要住海外
唯一好啲皇室可能會畀返啲援助金

原來仲有嘢係未褫奪

不愛江山愛黑人

Agger, 其實從來個問題都唔關人種事

係個西女人人格問題

自作孽不可活
我係佢就日日奶嬤嬤鞋底 早日畀我登基算鳩數

Queen, I don't want to work hard.

最衰crown唔會做到而家呢個年代 如果唔係分分鐘搵番哈利同梅根做番自己都得

當你好討厭一個人要鬧臭佢嘅時候
佢有咩特徵你就會鬧佢
佢係黑人就會鬧佢力架
白人就會鬧佢係white trash
個重點都唔係膚色

敗家仔仲想食屋企既

好多時呢d名譽職位唔係冇野做，軍校畢業典禮佢要出席，幫手籌款（eg紅十字會主席），
Harry而家係乜都唔做，唔剝奪封號都唔得啦

有問題 低劣黑奴血統豈可污染皇室貴族藍血

身為王子，成世俾人話執人對舊鞋，而家仲咁柒要問屋企拎錢

你咁講係咪性別歧視
關佢係咪女人咩事 係佢個人格西囉

戇鳩完未話佢係黑鬼就等於鬧撚曬所有黑人咩

離左婚唔會唔俾佢返去下嘛
愛德華八世無離婚喎
而且過左咁多年，佢娶有黑人血統divorcee 都接受到，我覺得會俾佢返黎

但我睇關於佢地既youtube 片，好似都好多英國人話佢地兩個開心就好

自爆乜野

條黑妹做porn star都唔想睇佢

左膠口講平等，手舉Champagne

老豆大把錢，加埋條黑婆啲新聞炒作，夠食幾代有突

不愛江山愛力架

怕咩吖
出去爆下皇室秘聞都搵到食啦

其實江山冇佢份⋯

老豆d錢會俾佢咩？
爆料爆到幾多次

老豆啲錢唔比得仔女?
威廉做埋國王已經唔洗食老豆奶水

有大英王子唔做

知唔知咩叫deep state ？

我以為general都係將軍就算

冇人知架喎
唔係俾唔俾得既問題
係會唔會俾同俾幾多既問題

皇室血統本身都唔係純英 成個歐洲混撚到七彩啦
你d口吻真係似支那人

查理斯自己份身家已經幾世都食唔晒，唔做皇室都係一家人，有關照都正常掛，我諗

仲要唔係處

窮撚：咸濕
貴族：不愛江山愛美人

佢係衰咸濕英國大把靚女俾佢咸啦

做sp咪算囉沉船沉到放棄錢權力榮譽都on99

咪就係， 唔知佢有無後悔過

王子變平民

女皇英明

查理斯好似係炒股天才嚟，成日都贏錢

2戰果陣其實溫沙兩公婆都係親hitler,hitler如果打嬴左就係佢地做返英皇

呢d真係唔出奇

唔知去到最後係英女皇定查理斯長命d呢

無論佢係白人黑人黄種人定乜尻野人下場都係一樣

佢擺明膠化deep state呢個term啫
唔使咁認真

香港人

害死戴安娜我死都唔會傳俾你！

英女皇屋企人好長命（除咗佢爸同妹）
Prince Philip 又成100歲，查理斯應該都會好長命

似係真愛

ic 原來係咁

咁哈里而家返咩工

其實依家英國皇室仲有咩影響力
有錢自己去環遊世界好過啦

ON9仔

Prince Harry has no blood relationship with the Queen anyway.

你睇下連登仔咁關注就知
日落歸日落
你喺皇室成員去到邊都有人同你鞠躬

所以佢哋兩公婆永遠比人趕走

唔係黑人囉

人離地就係咁
一出世就皇室成員
真係會以為自己無咗屋企都係一個叻仔可以好有作為

兩公婆冇野做咪幫netflix拍the crown

睇左兩頁並無提到任何相關人事既事蹟，唯一指控左梅根係放皇室料既嫌疑人

但睇番皇室其他人，都係建制派，查理斯既老婆有喜歡權力既形象。佢是否真的有欺凌梅根作為黑皮膚？

唔怪得冇啦啦有嗰rank比另外兩個低一截
仲要文章開頭竟然提三個rank裏面最細嘅rank唔提其他
但如果譯captain唔係應該譯上尉
點會譯咗上校

用 美人 其實都得
不過係美國籍咁解

我記得 captain 係上校，美國隊長就係上校。

女皇總有走嘅一日，將來唔係靠幾位王子做公關博人心，王朝可能好快滅亡。而家係女皇靠佢地而唔係佢地靠女皇，畢竟女皇老了，棋差矣！

睇返皇冠 佢真係同溫莎好撚似

哈里阿麻做得好

係條女本身思想行為有問題先係重點

一向傳英女皇都係ds 一部分

想抽水都抽得醒啲

自動跳級......因為......

用威猛先生啦

抖音拍片
教大陸西學英文

d人話根本哈里都唔係查理斯個仔

劉嗚偉

炒冷飯叫哈利去驗血緣

嗰陣見到呢單新聞真係眼都突埋
dklm佢真係想陷Prince Charles， Princess Diana，仲有哈利前王子於不義
如果哈利同Prince Charles無血緣關係，即係等於公告俾全世界聽Princess Diana好早已經同人有路，哈利即係野仔
有啲嘢孰真孰假，唔知好過知，係呢啲美國左膠閪婆on99飲生抽咁，成日想揭人底牌搞串個party

咁唔ok

「我今時今日嘅成就係我自己努力賺返嚟,同我嗲哋媽咪無關」

典型有錢仔格言

可能譯嗰個take 上尉同上將既average =上校

你唔會買到，要訂先有

Navy 既captain 就係上校
Army 同RM 既captain 只係上尉

唔係話佢有左中東血統既bb先

除非事頭婆死咗啦，如果唔係都無乜可能
當年愛德華八世後生好受歡迎都無情講，而家哈里係過街老鼠咋，皇室同平民都唔鍾意佢

其實叫哈利去驗血統係真定假
呢兩公婆太多新聞，搞到我半信半疑

靚既就可以咁用, 一個美字兩隻意思。但佢既黑又樣衰, 我唔想令人覺得我咁識食

當年個king edward viii都係咁
個撚樣仲要係支持納稅
畀錢請佢走咁濟
到英女皇上位都要繼續畀
當年嘅一年二萬一千鎊大概係今日嘅一百四十萬鎊

自由d 嘅
咬住個名爆吓秘密，出吓書，大把錢洗啦
只不過，咁嘅身份地位，可以搵個好D 嘅女人囉

呢2條友對皇室同英國有咩貢獻？

大派花生俾平民百姓，有entertainment value

首先我就坐緊半個移民監咁,

我就好明白香港人如果真係搞移民, 諗清楚自己既身份, 如果仲係咁鐘意玩racism唔收下自己把口唔改變下價值觀,

其實香港人個朵好快就臭, 雖然依家已經唔好得去邊, 只係比Chinese好少少.

坦白講句, 比人歧視既感覺真係唔好受, 同理心少少唔好開口埋口都nigga 黑鬼啦.

去到外國，唔洗大聲話比人知自己政治立場，唔需要所有野都做到出晒面，唔洗建咩香港城，融入當地生活就夠

咁本身皇室就係古老封建野
要先進文明於直接廢咗佢啦

忍夠喇我

Yes

佢應該要見戴安娜

你估做皇室成員好容易咩…佢有咁嘅諗法可能都係因為佢自己阿媽某程度上係比呢個皇室身份害死

抵死

下 香港人喺外國不知幾受歡迎幾搶手 個個爭住要
同埋外國人根本唔介意你歧視 佢地當朋友之間講笑

咁認真做乜鳩？你覺得呢度啲人去到英國真係會大大聲開口埋口叫人nigga?

啲連登仔句句開口埋口屌你老母，唔通出到街又真係對住個陌生人屌老母咩

未來皇后都殺？冇乜可能

大佬，人地愛德華八世喺英王呀

你哈理算老幾？娶力架不突止，仲要喺個黑奴後代，你以為佢係中非帝國公主咩

留名哈里無哂D錢之後個黑婆同佢離婚

等到事頭婆過身就睇黑命貴支持霉根坐正做女皇

故意扮白痴乜都講deep state 想串人講deep state係愚蠢？ 你知唔知你好撚戇鳩兼弱智？

武肺都捱得過

我屌你老母比你講中晒

查里斯對住而家嘅哈里心諗: 早知當初射落唔益你啦

英國皇室係有日耳曼血統

就係知道皇位無份
所以發悔氣玩到咁大

咪又係一樣唔肯履行佢嘅職務因為要娶個離過婚兩次仲同納粹有關係嘅老婆，結果要皇室畀錢佢去法國風流快活
皇室畀佢啲錢咪又係納稅人錢

前英王退咗位嗰筆allowance都係同george vi談判返嚟，英王先親自批畀佢
退咗位去dukes本身都冇allowance

佢無食過屎唔知出面咩環境
雖然佢細個都過得幾唔開心
老母走咗之後死埋

畀錢請佢走

但哈理唔喺前英王，有乜bargaining power？佢只喺兒子

佢而家好多財路，應該唔係食緊屎

我認真架WOR 個隻梅根就美國人黎 想染指英國皇室有幾出奇? 話唔埋戴安娜都係
唔係咩叫陰謀論

侵侵未抽乾水之前你我都唔知真係有DEEP STATE啦 又有邊個可以係有無可能

佢爸同妹一日啪唔知幾多包煙…

超中二病

完全係'I am the chozen one', 「我係被選中既少年,天選之人」既變奏

但呢個前英王個老婆喺edward viii死咗之後都有錢收 佢老婆喺佢在位嘅時候都唔係queen consort，由頭到尾都係duchess，咪一樣要皇室養埋

我反而唔明點解呢個咁不負責任嘅英王可以R著數R到死嗰刻
哈里同梅根冇錢收根本係合理

幾自卑先會覺得人地形容你都係racism

你想講「室」下話?

老老實實，其實George V不嬲都唔中意Edward VIII，佢仲講過Edward VIII最好唔結婚生仔，王位傳俾George VI，所以娶Wallis Simpson只喺退位嘅導火線。

Edward VIII 名聲唔好，佢同曹操一樣，浄喺中意食人妻，但佢冇曹操嘅雄才偉略

所以我想講佢屋企既genes 係長命

條女以為嫁王子有錢洗又唔理皇室規矩

溝唔到啡妹

一條蕉

唔係呀 係「失」呀

其實事頭婆本身都唔係咁like Diana

比起以前
而家使錢要就住啦

正路都係咁啦

應該係話成個英國皇室都唔鍾意Diana 一個人蓋過晒佢哋

戴安娜都頂佢唔撚順

事頭婆最愛係佢喎 ，直頭係皇室之光，係事頭婆年輕版，當時成個英國都鐘意佢，係佢加事頭婆令到英國皇室達到巔峰，甚至影響全球。
但陰謀論咁講可能係有其他皇室成員驚佢爭位同查理斯出軌買兇殺人

你睇下書啦 唔係去google下 deep state問題 100年前美國總統威爾信己經講左係一個政府大問題

佢只存在民主社會，因為公務員唔係民選，往往控制返幾年換一次的民選官員

你地反侵還反侵 可唔可以唔好成日咁弱智，露出你無知無識個內在？

就係未來皇后 先要殺

佢以為係 CGRM 同 Royal Colonels 個朵差唔多掛

九成係條八婆唔妥皇室啲繁文縟節 去ball唔著得露肩低胸 指甲只可以搽nude色 蒲慣荷里活嘅wet妹點會忍到

英女皇個死廢老幾時先收皮

但佢嫁俾哈利之前，根本無人識佢
唔算蒲慣荷里活

咁查理斯可能要等到八十歲之後至可以做英王

呢個勁好多

你條垃圾冇BNO呀？

BNO易申請過call g啦
九唔搭八P牌狗收收皮先